[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？（5075）

出

slow

Fast

Slow

slow到

半和gel

Slowwww

慢撚到

水手頂撚住呀屌你老母

呢場臭閪波同火焰白帽一撚樣

又要搶又要咁慢

引人買No goal？
90+3' 水手goal 1:0 FT

客針

無佐份糧

兩隊賤種cls 噴射機啲埋門閪撚到

想入角大 點睇

冰C

慢到

好撚Slow

半大已死

乜撚嘢角大火焰鳥

個問號咩事 開過？

水手快啲一個反擊fg 啦

又慢又錯格式 手打？

title格式唔使理？

到底老鼠上場出左幾多成力...先比噴精先入到2粒..

又搵手打 係咪on9架

半大一分鐘就夠

連詩雅有用就有人貼左啦

幾年前屌角都係貼火焰角

推

中！

換人做乜9

以此內容建立主題呀

個問號咩事

屌咁都唔入

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5075）

禁右上果三點就唔駛手打標題，識唔識架

咁多傻仔唔識直接用回覆開新po

@全黑
@雲巴

On9仔

比球12m水手啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5075）

推呢個

-7c

屌唔入波踢黎做乜鳩